其實大家唔係話要攬炒咩？

點解仲要買口罩

因為大家都唔想自己死,希望其他人幫手攬炒

攬炒係想經濟下滑 杜絕大陸溫水煮香港 還香港比真土生土長香港人 就算無錢 但有健康身體 一切仲可以再黎過 最多慢d 至少都仲係我地應份擁有！

而唔洗齊齊中武漢肺炎 一齊病死 成為廢港 人死物死經濟死全死 咁自己有咩好處？當香港真係全中晒肺炎 其實咪又係得香港自己死埋一邊

你真諗唔明定假諗唔明

一日未死 一日都仲有機

仲有 攬炒係base on 「光復香港 時代革命」既理念
而兒登上要周鳩圍傳染 佛系抗疫 等 係純粹你對自己唔想繼續生存 以為對前路茫茫所以攬住一鑊熟既概念

一下死L哂 放埋腥港人黎解決到...
慢慢炒 一身乒